點睇梅拿喺哥帥離開拜仁之後就一落千丈

佢喺哥帥最後果季入過三十球
之後兩季到而家加埋都入唔返
仲有佢16歐國同今年世盃都零入球

老啦

無哥帥已經做緊世界盃神射手

28